公營機構vs私人公司

喺私人做咗年幾嘢，人工算係下游，自問唔算特別醒目，做多幾年都唔知升唔升到。
公營機構人工高過依家三分二，個人工係依家做多3-4年先追到，但做嘅field完全唔同，同埋又未必轉得番出去，應該點決擇？

公營
私人

公，唔好同錢作對

如果計呢一刻人工同穩定，一定係公營著數啲

公營機構for sure
多假又多福利
起碼唔洗怕比人炒

睇唔到有咩原因你仲要留喺私人

你都講自己咩料子
人貴自知

有無公營機構可以搵 ，樓主係大專院校？

半公營都搵下 不外乎都係大專、ngo、ha

打工係求財
你又講到自己資質一般
無原因要留係私人市場

人工多咁多 點都要走啦
唔通真係聽連登仔講打死成世私人工咩

你本身係做緊邊行呀？

公啦

樓豬都幾好笑，我睇唔到你對私營有咩留戀喎，點解仲要問。自知唔係轉數快既料公營既刻板咪啱晒你